見到鄧紫棋3隻字已經唔記得佢係香港人

佢大陸出世
新移民

大家都係大灣區人